Keanu Reeves應該係最正氣明星

佬到癡撚左線

想做d狗

好型

想做件衫

做狗先可以比佢攬

唔係應該
係肯定

點解可以型到咁

成日都覺得佢唔係真心笑

如果佢做蝙蝠俠應該幾正

佢身世咁慘

如果係佢我願意做死基佬

只能夠幻想

佢人生真係
印象最深刻係佢個張坐地鐵張相 好撚型

唯一男神

感覺佢近年開朗咗

Colbert asked Keanu about his thoughts on what happens to humans after they die? After a little pause, Reeves responded by saying:

“I know that the ones who love us will miss us.”

好事黎